推唔推薦 Toyota RAV4 p牌仔

或者有冇30萬以下嘅車推薦 全新 2手都可以

p

Kia

P牌就買加平平地幾萬元揸下先，因為有睇位未熟容易hi花

你得唔代表人得

睇你對自己有無信心姐

講真，我只係講容易hi到，唔代表一定，P牌我諗都可以代表經驗不足，無意引起罵戰，覺得自己無問題，有信心，買咩都得，岩唔岩先

幾熟都好都有機會HI花
差在好唔好彩
香港地D停車場HI花唔代表技術問題

出完話我知好唔好揸
不過依家訂都至少等到8月先有車

睇你回覆你應該仲係細路.
花唔花未必同技術有關,
而且P牌一向唔係同技術掛勾, 而係同經驗掛勾.
車唔難操控, 但經驗呢樣野先係影響大, 需要累積.
例如街邊突然有人或手推車從車與車之間走出黎,
你操得掂架車都無用,
反而你有經驗既話, 你行車時識得睇路邊車既車底位,
睇下有無人腳經過.

agger

其實人地都係講概率,
邊有人好似你咁ON9以為人地覺得個個P牌都一定會撞會花?
只不過P牌真係經驗少, 所以相對易中招.
而且有好多野真係累積既, 你今日無事, 唔代表你手車好, 或者識得避意外,
只係你未遇到咋.
到你中過招, 以後自己識得避, 呢D就係所謂既經驗, 同手車無關.
就算唔係P牌, 都一樣會撞車會花, 就係遇到佢地未遇過既事,
但遇過之後就自然識得避.
仲有記住, 揸車除左揸自己架車, 仲要識得控制埋周圍既車,
例如點樣控制埋後車既車速.
呢點亦係同你手車屎唔屎無關, 而係經驗同意識令你知道某D時候你要控制埋後車以防止意外發生.
所以P牌欠缺既係經驗, 而技術亦都係揸得多既時間同經驗黎累積, 就等同練習一樣, 所以P牌普遍黎講就係經驗問題.

我本來未考牌都口氣好大話買新車，後尾出左架錢7，第一日泊停車場上斜太快就刮底，第2日落斜又刮，好彩無出新車呢d野錯過先知唔可以再錯，太多野會發生

小車可解決～

中肯

呢個真，好多幾廿年前既停車場真係無預今時今日咁大既車，去到呢啲場我都好小心，因為見到有好多人簽名

錢七一出入停車場hi幾條花紋唔肉痛
新車就住就住 泊個位都4-5手呔
泊到手心出哂汗 又要落車睇位
整花自己又唔開心 小小花又拎去噴
普通停車場未必有事 你成日周圍揸 中招機率好大
有乜謂
我經驗係操完一年 再買自己鍾意既車 舞龍咁舞都輕鬆自在 唔駛驚呢驚路

rav易揸又唔太大ok

有錢自己鐘意就得

新牌唔好搞咁多野
2手整架唔係4米長既車練下先啦除非嫌錢多
拎左個感覺 第時揸架佛出街都係咁泊

Ford架suv新車唔洗30